[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3760)

紅佢老母啦

SLOW

var rc?

針能曬啦8.5b

var

12m??

上盤半大24

紅主定客

會唔會有12m

主？

屌你個閪仲以為假撚到要紅牌

慶南主盤+1 無入球水泥gel

咁撚多紅牌番去打mma啦

no rc

帶撚埋你手足3610走啦
兩條撚樣搞撚到阿欣喊左幾晚

C呢

8.5b針呀

紅咗就冇冠了

No c no goal jump

8.5b定啲先 大硬

有幾大

今日好定 8.5b

起碼10

牙欣啲戶口係咪凍結哂

8.5b

半起碼6-7

12得唔得

我就補左9.5s 開9c就食兩家

輸

角大針

角大24

唉 仆街了

諗緊補唔補10.5s

俾星之力網球打撚爆左
而家拎晒d手袋換錢

十字？

又封乜9

陷家剷了 連登手足一齊針

半大on9

半大又撚

Yc多過c

全北準備要rc了

有，88分中囉

半球前一粒救唔救到你
我打緊電話過去

主隊gel到行

吊，又冇半大

又封

5

坐和望輸一粒 盤點都贏？

5c

廢車撚半大

真係似拿玻里

55555

隔離條毒女好能香 典蒜

8.5-4

一粒都無

狗會有冇驚到咁 禁區入面亂小小就封

全北準備響起號角

廢車一世都係廢車

00 gel

角角角

8.5b針

廢車準備 01

有角唔買 買入波咩心態

車仲未入

00

半場7角先啦, 全場9角

主隊半場前到底有無一下射門呢

又話半場2-0 全場3-3 既

輸4

11.5足水細
冰個冰個唔該

1-0！

全北半場快入一球先啦

咁誠實

深盤就456咩 自己去屠房啦

半大一分鐘夠

10.5b 有冇

全北成日撚狗都買

慶南紅格整粒先

8.5b都針9硬

買半大班傻閪自己去執垃圾食
冇撚得救

估有 我預11角

fg肯定係主

買咗3.5b都未驚，大家定喲黎

真

不

慶南上呀

全北入一球先啦屌

入未呀 車

放心
禁屌唔入一定對家入
慶南456係遲早既事

4.5大 200

lm

我

有

123

gel定先

唔該唔該

可能no goal呢

乜撚野全北汽車啊
我屌你老母

Lm

第n次被全北汽車撚狗

+1

俾個12碼黎 快

乜撚嘢爭冠

半場一球都冇

整多隻角先啦

俾個冠軍蔚山現代啦

17m

針9曬8.5b

轉埋半一盤 cashed

邊撚個話開硬架

唉屌你老母..有冇手足一直去街市
而家仲早應該有d菜咬下

韓國人出色 禁屌極又可以唔入

Cls廢車

乜撚野禁屌

仆街了, 8.5b 針

又00半和

ok

打場假波 好過爭冠啦

係m記捕緊啲小學雞叫佢哋比薯條我食

0-0 ht jump

半客針

8.5大

搏下半0全3先

半大又輸

輸半都唔知有冇

癡撚線0比0

半5全11-12

屌俾上面班撚樣導撚左
乜撚野爭冠
做多陣research先知 夠分入playoff先會爭冠

今場8910 啦

0:0撚晒你地

我個5k上盤呀

屌 1.5s算

0:2

2:0

球證叫返廢車出黎射12m

買全北班友真係未訓醒
人地一早已經入左爭冠組
保留實力係為左準備之後既賽事

全北汽車仲有冇希望

信波台手足是魔鬼

1

要

就你

呢場同拿坡里差唔多

廢車贏唔到盤唔洗止意我再賭

難啲

全不汽車100%贏唔到盤了

8c full time

Car JUMP

車 認真啦

加碼
4:0
5:0
客其他 派一半profit

留名

完場0:2 就好笑

利申：2.5細持有

1.5s完場算了 唔好搞咁多

Me

慶南fg 2000$ @4.05 入手了

深盤笑撚死

我了

5000 9.5s了

車fg又輸

刷角未

你老母床下底仲有5舊水

Payne

gun

嘩
有9.5B
狗會開善堂

仲0:0 針啦大家

賣老母啦

再見各位

慶南要goalll了

賣屎忽了

角大手足入屠房未

IFC

Join

9.5s跳船先唔撚對路

針撚晒啦

唔賭就是勝

真 跳船了

Jump tgt

8.5b勁針

半5全5 gel得

希望幫到手足

全針日

邊個仆街話好刷得

刷角啦仆街

呢場輸盤 再買全北垃圾斬手指

慶南平時對邊隊都至少入1粒
受讓深盤有咩理由買廢車

入波未呀屌你韓假0:0

泡菜刷C啦

全北汽車一球有冇

仲有希望

9.5S 全面進場!

No

半0全3真係唔容易

要左主點輸
我gel gel gel 我老閪都要gel

NBA

場場睇住隊垃圾扮哂野禁屌

我覺得上盤仲有機會

角細easy

終於斷了

角細gel

屌你又冇球又冇c 踢乜

穩如拿坡里

中伏 咩都無

去你墳頭痾屎

入9.5s打和

1.5s gogo

11.5b派一個100

10角點

8.5bgel

傻閪先買上盤
我買受讓深盤俾人入球仲贏緊半格

唔識玩韓假 點撚樣部處好

半一 上！

傻閪先買假波車

慶會入

0:1

屌那星

廢車連慶南都入唔到 仲點爭冠

0-1

1:9 goal

Noted

1:0gel

6c

慶南你刷乜9角

主 gel

利物浦3:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
gellllllllllllllllllllll

唔撚屌 哂9氣

等響機算啦屌

慶會入波 70min first goal

唔係咁串呀嗎

7777777

要左慶南FG 望中

廢車唔似贏到

7c

77777777777

全北神救再護空門

7777

唔會

到時咪又係要踢爭冠附加賽
依家第一第二有咩用咩

我到而家都唔敢相信
3:0都被人追返

88888888888888888

7cccccc

9999999

0-1 GOALLLLLL

1010101010

救佢老母咩 快撚啲入波啦 好悶呀

4:3者
佢都係贏，我地輸咋嗎

唔理咩賽果，全北閪我就開心

慶南 readyyy goallll

0:1real goal

完場準備永久blacklist

咪係 快手比對家隊番三粒先啦

入未呀

Yes 南

主fg？4.75幾抵吊

主fg la

1:0 88

莫巴又要左咩

慶南主盤+1.5點算
0-0真係完全唔撚興奮

屌你老母
係咪要迫死我

發動韓假之力 慶南立即入波

全北已死，比人屌住打

全北10.5b有冇機？

慶南1:0 12C FT
Fact checked

韓k呢期又玩細波

新手入黎想問下呢度係咪輸錢討論區
個個師兄都買輸果面咁搞笑

喺咪輸到傻咗咪報假分啦

買左2.5b

賭閪咩
原來全北根本唔想爭冠軍 又針

Goal 0:1

而家先知有場 no.25 賭

9.5

贏輸都報假分㗎啦呢度 @13

3.5b 2.5b 1.5b 針

差啲 全北手足腳震未

屌你老母係要迫死我

報撚完假未？

全北個龍勁到

半5全9 ready

On9 要踢附加賽架

應該8C 完場

唔係個龍 已經456了

0:1 goal

即場慶南第一球@5.10 超級重注

夠膽開埋主迫死我即場客勝 屌你老母臭西

9.5s gel

純粹想個戶口齊頭整數 唔係咁都輸呀

咪撚gel啦屌

全北手足腳震未？

換人山黎打友誼波

未 完場會0:1 絕殺

以後唔買fg

8c

88888888

屌 死撚開啦

呢場劇本應該1-1

888888888888888888888888888888888888888888888888888

無入球2.59 快買

G chi

8

贏未啊全北

勁

已買對家 求中

8了

9就復活了

Goal

大岩剛中！

封乜

輸都贏都齊頭但想贏多d

0-1 GOALLLLL

真係好撚燈

準撚到

笑撚死

大岩蛇又中

0:1
CLS...

Goal 全北

超幸運球

頂 刷角果陣買FG load勁耐唔俾買

屌你咩大岩蛇 一GEL就入

大岩蛇 唔該晒

thx岩蛇

睇咁耐原來白色係車

0-1全北

cashed

好撚on9一買就入

笑4 大岩蛇勁到

入多球呀車車

個10分鐘表演for幫主吸飛

死撚開啦屌

會輸

未又係要派

大岩蛇快買主ng

刷角呀

慘 車入完波就會停角

妹到完場pls

-1c

大岩巴唔該買多次主

車上呀

我了 星！

大岩蛇出多次慶南2ng
波po我照能住你

角球

8.5s gel

3.5b -2

唔入都停停地

-1c呀你老母西

喂 我屌你老母 想知你幾時死

大岩蛇快超重注主第二球

岩石蛇可唔可以追多球主 買咗客盤想羊

比隻手你

Ok

韓假劇本= 1-1 再絕殺 1-2

想攬炒啊嘛 得 叫阿欣唔俾零用錢你

客其他-5

快撚d啦差1c

呢排十賭九豬 買左no goal

主隊ng 5.3

刷角

其實大岩蛇係咪鳩買高水fg

第二球no goal

45678未

有c未

no goal 2.26快買

456開車未

又黎呢句
爆撚硬啦no goal

屌 比多兩粒嚟

正式開波

不過平注跟佢應該正數

真係8C 完場

Ccccccccccccccc

慶南頂撚住

入完一球喺度妹

Cccccccccc

而家快買 入完一粒唔會再有

Gel得

仲有1球，主定客

Ccccccccc

8c ft

呢句真

9.5s 真係gel定先都得

睇岩蛇

半5全8食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即場慶南第二球@4.70 超級重注

佢唔出..

全北hea緊張wor

Ok收到

好彩早買-1盤

9.5B 逃生門
人踩人喇!!

集中信念 全北入多球

妹緊喎

紅字呢岩蛇

Gun了

主ng 已fc

全北咪救角啦你老母西

全北入未呀屌你老母

韓假
85分鐘1:1
補時2:1

想問下呢度邊個識賭
有50蚊本想上20000

全北 全北 全北

12Cccccc -4 pleaseeee

一人有一個夢想

9.5s gel!!!!

快啦上緊ifc喇

客ng, 可以嗎？

角膽準到！

車再入未

全北入多粒啦屌

10c ft

全北快撚d 入波啦屌你老母

好撚急屎 9c未

應該尾段0:2多

9.5s 我gelgelgel
未撚驚過

主

贏一球hea踢啦
你地輸盤關佢鬼事咩

好似食煙會有12碼 有無手足食翻枝

大岩剛

垃圾廢車快撚d穿盤 屌穿你個閪

買角大既都係傻閪

GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

慶南主盤+1.5水泥gel

Diu

唔係真係8cft嘛

利記3-0 收米

世紀中位數

8.5b 9.5s同9.5b都有 點都不敗之地

8c ft ip都唔使check

無c賭屎忽咩

角細水泥gel

9.5gel撚爆

慶南水泥gell

角細手足全面出場

主一定ng

大波針`

cls刷角啦

全北入波未

狗會勁能到

慶南上火

5000 goal!

8.5b24

無波又無c，賭撚

奇蹟8c中

全北汽車 請你立即入波

FC慶南 全北汽車 刷角laaaaa 4C

輸到冇飯食 戒賭了

慶南主盤+1.5 gel
你地慢慢叫 入到同我講

goalllll

999999999

9c

輸半都blacklist你老母

99999999999999999

9c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9cccccc

90分鐘直接完場 唔該嗮

俾多3c ok?

.......

西維爾02

10C MEH

角大EASY

角大手足

車比多粒

比個3連c我

10c

-1c ar ching

復活了

比多粒

10cccccccc

全北害撚死人

連角10C

阿古蛇又贏

1:1

刷你老母隻奶咩 我要波啊 波啊

連c呀

10

角小GEL頭黨可以全面進場

角大手足全面進場

琴日派果兩個數已找

11c

0-1 全北goAl

8.5b 9.5b gel

1111111111

3連11C

快入多球啦全北

無柒頭了

連多次得唔得

正

買完10.5 5倍就黎2角

12埋啦唔該

慶南主盤+1.5派能左彩
又可以食餐好

齊羊

$3000 5倍

11

又贏

me

回來了

系 我5皮0-1波強

Me la

開埋11.5b ok?

自從開始玩角大人都醒神左

補飛角細嗰啲咸緊

12c ft fced

垃圾車肯穿盤未

?

0:2未呀屌你老母

1.34no goal收返個息先啦

車入未呀

角大 串盤 是常識吧 廢車快啦

Nba未

穿盤未啊屌你老母

慶南即刻入波 快

講咗8.5 9.5食硬 有冇人跟

下盤點輸

快

呢場全宇宙角大啦

屌你老母 入波未啊全北

巴打

啱呀

敗北汽車又學埋利狗啲衰野

入多粒刷多c

慶南

不了尾段要靠慶南刷

屌你老母全北汽車 輸撚埋佢啦

仲有注11.5b
我跟足 連比例都足
屌多球c黎

追和未

求下你0:2啦

入多球未

和

No nba?

慶南危進!!!
封盤!!!

唔係馬後炮，不過睇盤都知客隊最多贏1球

真係劇本追和

Goal?

慶南全格ok？

1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

得 我即刻屌你老母

韓假

1-1 爽

補幾耐 想再買多注

慶南下半刷咁多角
抵你和啦

下盤水泥gel

唔撚係嘛

1 :1

屌 唔記得左3點開波

笑4

垃圾車

Goal再入多粒好嗎

cs有未

-7k 廢車

車 無令我失望

抵撚死啦廢車

仆街 no gaol又爆

Cup埋不如

想睇下有冇得補多注goal

話咗

嘩 廢車無撚用

咁樣唔要冠？

想喊

屍都冇得收 cls company

再買佢我比狗屌

邊條傻鳩又買左no goal

+1/+1.5

nba 2.5 快

補4分鐘

主隊下半場個攻勢勁左好多 預左輸

全格咪就係咁簡單囉

好撚假

反正都係打季後賽 有咩所謂

主杯我派

咁就千幾蚊

垃圾車輸埋佢啦

主cup佢老母

唉，廢車解散啦，唔好再害人啦

屌你老尾又攬炒 叫阿欣減你家用了

屌，尋日買和同+1就退返錢

今日唔買就開

兩隊仆街死啦

客ng

你全隊比狗屌

想all in no goal果陣主入波
CLS

12c 2 100

屌你老母 廢車

可以baslist la

1:1 1:2 10抽1 100

All完個屎，舒服到

賭電莖算

派pls

城南勁到

輸錢就係咁簡單

屌你老母臭閪信連登班人死撚得
乜撚野爭冠 做兩野research先知打playoff拎冠軍
摺撚柒左佢啦

關城南咩事

15:00 韓職超重心黎 第一注等5倍先入手

輸注 再追第2注 中左 我都話唔出燈水

大岩蛇係咪想迫撚死我？屌你老母點解要迫害我個FG？依家大耳窿轉頭又上黎我點撚樣搞呀吓？跳樓都唔𨶙掂

加埋ok?

好撚準..有冇水

搞掂 輕鬆gel

完？-1c

刷多隻收工

頭先主第2球有7倍同8倍 我後悔遲左入 得4.7倍 唔係中3萬

1:1 11c ft

完！

晏少少，無賭波成3個月，岩岩入番幾百玩

無限本屈機

唉屌拿星廢車摺撚埋啦

全格又收錢 又一注

屌 爆一角

本多終勝

又一場比狗賭

全北爭左冠未 訓左冇睇

星拿拿林整場網球即食追數 快

屌你老母今次我補撚到飛啦
今朝甘美奧補唔到嬲到我

成班傻仔見強隊就追 笑4

8狗又中!!!!

有無得派下

呢個真

召喚8狗fans阿古路

屌你老母連登專出毒水
摺撚左佢啦 返香討算

完場個個贏幾雞野

大岩蛇一大毒瘤 死撚左佢啦

算喇 唔好太貪

下場買咩幫我問下8狗

有無地方係侵賣料狗玩?

出聲燈完第一球唔敢出聲燈埋第二球

岩 都贏左一個double

佢咪要左主2ng

角大汁錢咁汁走去買盤

佢兩球主都有出wo

跟貼啲 我都係跟寶高

講左9.5 10.5 11.5 12.5食硬有無人跟

冇問題 今晚有冇

今晚歐霸頭場點揀好

留tg
1730重抽

班撚頭事後就識
得大岩蛇係正氣

where is me

大岩蛇好撚正氣依家

屌 訓醒先發覺無買下盤 剩係買左雙同9c

大岩蛇又嬴

今晚all in 西維爾追數

半一 jumped

派3000 OK?

頭10呀佢唔應咪到你後補

挽留

我相信下個會到我

9.5 10.5

冠係打playoff

好

西維爾2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
gellllllllllllllllllllllllllll

No gaol真係唔值投資，特別韓國，美國

等下 btw贏得多派我老細就得

50000@1.04

推番上去第一個派你 針左2000 依家先贏番3分1

笑住訓 喊住醒

Cs ready

係咪有人搵我

8.5b又多部iPhone

今晚典部署

球半下盤我至愛

叫人買全北汽車嗰啲全部傻閪黎

加油

敏z？

佢地反手買下盤數緊錢啦

巴打之前抽人派錢找咗數未

波蘭女足u17 下盤 10000

Jumped la

戒韓假la

派左我 已經收到

阿古路週末計劃(3天) $0
月費$0有意歡迎查詢 @dllmon98dog

今晚歐霸想上500k有無推介

偷撚左家姐個手袋去賣 點部署

計數只服星之力

琴日買咗現代

頭場角大

偷撚埋d金銀珠寶

重心想知？

想

厲害了我的車

36蛇買咩

g持mousespoet

Poland u17 -6

me chrisj 4忠

無得買

入去簽名, 推上白宮將香港黑警列為恐怖組織
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接制裁

頭先韓職個場盤

馬會最近一年開初盤客-1 其後升到-1/-1.5

係初盤同一賠率下 總共有5場

有4場都係主贏盤 今日係第6場 又係主贏盤

有機會下次再遇到可以重注

Goal 3-0 利記10000上盤
熄機瞓覺

哈薩乙都買 睇都冇得睇

打錯 係超級重注先岩

跟！

受教

屌你老母利記3-0仲未派錢？

識波

又岩

西維爾都未派 唔係2-0架咩

琴晚叫利記果班手足今晚唔見晒人
有冇西瓜扔下

1130 兩格 一平注 一半注 即場再補9.5b

8.5 sor

36蛇呢屌 去能左邊 又隊草?

呢度分析下真係會比人吊 贏輸都要覆盤 傾下都屌

我屌 買撚左 想買map2 買左map3

岩蛇俄假冇半大派左1000未

唔中即係分析錯 個啲要自我檢討覆盤

屌你老木3610 又轉運?

放低最後一場聖依天第一球@1.98 歐霸重心

各位再見

睇黎係啦 有電莖賭都唔見人

Liquid map1-6.5

得1050
9.5 10.5兩格?

閪欣又開高一格 feel到卡中位數

應該係 9.5 平 10.5半
再睇即場點 跟我老細 唔包中

派左先走ok?

啱啱同elige講電話問佢6點點部署

買咗我再po飛 應該10點買

派錢你就執啦，唔好諗埋啲無謂野

Any poland u17???

買能左啦..唔中準備去大富豪賣身

我買埋隔離陳師奶個女啲嫁妝落去

呢場中左 請留TG 派$500比你

中左我再留

信埋你今次 all in

@hkgauti

馬會禁撚慢

等你po 買完我都po

Jump 0-0

星之力愛隊基坑日日搞搞震屌你老母

未見過細路仔都炸

搞乜撚 有人瀨屎?

基坑pick nuke笑左 澳洲一哥目光好遠大

獌串狼

買+6了

屌你老尾想舒舒服服睇場csgo都停咁撚耐

Elige打俾我話收左星之力50萬老美問我輸唔輸好

好攰

今晚獌信得過？ 對家咩料

仲未入jump

估能到佢啦 上場就上晒力半場廿幾殺
而家俾個助攻都冇

0300

唔識買

1-0 GOALLLLL

Cs any water?

冇要到龍舌蘭後備隊就cup兩粒 我屌

一陣點買？

有得買？

胡志明市女足

stewie條含撚仔幾時仆街

Grayhound +6.5執錢咁執

有 哈薩乙 aksu果場

影能衰哂香港人，條友係咪講廣東話

liquid似贏game輸盤

一球 得唔得？

彩仔識波

大家點睇今晚曼同狼？

屌想睇我兩隊愛隊，1點先有

佢老豆老母香港人黎
但美國出世

我冇得買cls

食屎狗又俾人1打4

整左條5x1過關

胡志明市女足好撚勁
僅次河內
我自己想要囉

+6.5穩能到..

好低水

俾我同星之力上去打贏能左
Stwie呢啲垃圾做bot都嫌佢廢

我係美國出世就取代左stewie個位啦

2-0!!!!!!!!

講真如果我係俄仔，simple同我奶屎眼都未夠班

屌-6.5想gel...

即場先買大啲定9.5博大啲

Cs or poland u19?

cs la 由頭到尾講緊cs

加入爆莊行列啦

收到風星之力愛隊做t side會反cup

點買？

屌你老母stewie2k

以後-號真係不了

俾人連贏9鋪

屌你有走地就夾一夾佢啦 見到有+12.5

26

輸9埋 舒服

吹撚到輸埋 我屌你老母

第2局立即由5.5變4.5

On9包能左頭 條過關穿埋佢1.4 -1.

屌 呢隊垃圾部署唔到 讓得少就穿這到仆街
讓得多就俾人杯撚埋

Tl mrg 仲要勁到仆街
咁撚樣杯

屌你老尾..
如果一陣斷呢關最低水真係嘔能晒血
1.41多手穿能埋

定d 喎 呢場decider liquid肯撚定會贏

已經斷撚左 -1.5 1.41

同買波一樣 越熱越易有伏